Proyecto en node js

Organizador de trabajos por ubicacion

para ejecutar el backend en un host local:

abra una terminal en la carpeta
ejecute "npm install"
ejecute "npm run devstart" para ejecutar con nodemon o "npm run start" para ejecutar sin nodemon

Para ejecutar los test:

ejecute "npm test"